連登冷氣軍師屌鳩被捕示威者「送頭」係咩心態？

求分析

連登冷氣軍事要求：每日只能勝利，不能有失敗。

樓主五毛長期分化

我係前線見到送頭真係心都灰撚埋
出去打生打死
比班冷氣仔屌送頭
現場手足撚知咁多事咩

必須一次成功！

咁睇住手足俾人拉你好開心？

唔好屌人冷氣軍師
分分鐘人哋落場多過你
只係今日唔係現場咁解

每次都要反省檢討㗎啦
一句尊重前線就可以送手足俾人拉？

而家事實上係黑警策略進取左好多
大家都唔醒啲
後排一樣企咁密，講咗幾撚多次要企鬆啲啊
依家害死人啦

臨近10月1號
警狗只會越嚟越進取
成班人慌死警狗唔會包抄咁
下一次分分鐘就拉幾百人殺一儆百

有班冷氣軍師推緊人去死又係咩心態？

不要推垃圾文

留意左樓主呢隻5毛好耐

咁點呀
係咪好似你咁坐定定係屋企等死

我支持係屋企抗爭 冇成本 冇人會被捕

咁所以就要越來越多人被捕？
你傻㗎？送多幾個人坐臭格就可以救翻義士？

救唔番嘅話送咁多頭做乜？
抗爭當然有成本，時間丶精力丶體力丶金錢等等，但呢個成本唔包括更多人被捕，否則就係送頭

叫佢哋唔好長時間對峙磨爛蓆咋嘛
有邊一次長時間對歧係有好結果？

既然咁多人就散開啲，成個區玩游擊戰啦
依家港鐵閂站已經冇得再玩坐地鐵游擊戰，但一樣可以係果一區唔同街道甚至行去隔離區玩游擊戰